英男陰莖被炸斷 血小板讓他長回近4公分！

英男軍中服役陰莖被炸斷 神奇療法讓他長回近4公分！

根據英國《太陽報》報導，舒維（Robert Schiewy）在1998年於軍中服役時，因為一次爆炸，使得他的生殖器受到傷害，不得不切斷2英寸（約5公分）下來，除了生理上的痛楚，這也一度讓他自尊心受傷。就在5年前，他發現一種名為「P-Shot」的新治療方法，醫生會將患者的血液轉換成富含血小板的血漿，再將其注入患者的生殖器，讓生殖器增加血流量並讓組織活化再生長。

舒維花了1200英鎊（約48000新台幣）進行「P-Shot」手術，身體變得更強壯，生殖器也如願長了1.5英寸，找回自信，而且交到女朋友，性生活也非常美滿。

替舒維做這這項治療的醫師拉哈尼（Shirin Lakhani）表示，「P-Shot」這個療程會在3周後開始見效，大約3個月左右就可以結束療程，幫助男性重展雄風。

血小板注入jj可以活化生長 大Jer不是夢

玉莖重生

好耐啦呢個技術
高濃度血小板血漿PRP

鬼佬得5cm

支持血小板

第二張麼牙

seed or老母

拔苗助長???

[血小板好撚正]幹細胞正式由名詞變左動詞!

係傷咗要cut走5 cm，唔係成條得咁多~

agger

殘體字 sor

下 咁d血小板咪會係jer仔入面搞搞震

哈薩克撥款購買化學藥劑 「閹割」逾2000名戀童性罪犯

你地好撚變態

證實咗假啦